我地贏港又贏一仗！成功交到封唔知乜容係乜既信俾美領！

好野

交錯埋人
係咪趕住返去瞓

點夠支那日日 威

[url]林鄭指揮政府各部門救災內容曝光！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

贏港好波